一句講晒聽日開花定圍立法會

得翻一日仲未有共識

連登只會叫人散水

Sad but true

開花

黎明開花

立會一早重防
黎明有so

btw
十八鄉變節527反攻警察!!！

話要幫手攻中資建築喎

立會冇可能 先唔講入唔入到去 人地set曬陷阱等人落搭
一打又唔知拉幾多個 風險太大了

有水馬對家唔會突然衝過嚟
而且可以做埋cover擋彈
百利而無一害

有水馬我哋反而更安全
對家既水馬有用過我哋垃圾road block 多多聲

立法會大樓只係偽命題，班保皇狗先係重點。